［絲打入］喺商場排隊等屙尿既心情係點？

一到長假期，大商場女厠條隊長到⋯⋯

好急呀

快撚d啦 屌你老母

有排等
要男朋友喺出面等，覺得唔好意思
重要擔心個馬桶會唔會畀上手用到濕晒
要做埋免費清潔阿姐先有得用

屌，你班友唔好喺廁格補妝
嗱嗱聲出嚟啦

屌你老母我好撚急吖！！！

係乜嘢驅使男仔唔使排

有尿兜做分流
同埋本身男人爽手
之前新聞報過
有機構提議香港女廁加設尿兜

男人屙尿俾盡兩三分鐘
手就多人時求鳩其沖兩野

咁咖咩

男人好多時兩會三個人同時用同一個尿兜，所以係快好多

好似排樓主老母條隊咁長

#metoo

希望上一個去完廁所唔會用到周圍尿/踩廁所板
有時見有d幾靚同有氣質既女仔走出黎
以為一定會好乾淨
但係一入到去.....

原來靚女都會屙尿

屌你老母快撚d啦

等咗幾耐

2-3個字

入到去一定好唔乾淨

男人比較務實同目標為本，做完要做嘅嘢就走

呢啲女間房直頭好似亂葬崗咁，衣櫃打開以為zara大減價，化妝櫃打開就跌幾支香水落黎

新城市呢個厠所已經算少人